有冇人聽日頂酒店房

Agoda book 咗冇refund
18check in 19 check out

Detail tg beokethatshit

開房食飯？

100

食燒賣姐

Add唔到你tg

Pish

比你tg 我

屌自膠 係brokethatshit
Sorry

Pishhhh

Pishhh

邊間 幾錢

Tg

Pishhhhh